[外星水世界]Subnautica有冇人玩緊?

玩左廿幾粒鍾幾正，一句話總結就係海洋minecraft，有屋起有潛艇本，大量海洋生物，有探索有故事，百零蚊真係有排玩

但係唔好爆spoiler,佢似乎個故事都幾正，但係我用左好多時間起基地故事未探索，基本上就係你隻太空船係外星墜毀，你要搵方法走，有d火星任務feel

睇過d streamer玩,係幾過癮

潛到咁上下深度好黑,咩都睇唔到都幾恐怖

以前未出果陣已經買左, 果陣買好似50蚊都唔駛

去唔同地方有唔同裝整，裝備岩就好行好多，但係有d位真係幾淆底

留名

香港真係冇人玩?

啱啱買咗 因為睇過streamer玩所以玩咗唔使兩個鐘就有Seamoth

岩岩尋晚爆左

[url]
[/url]
依加免費